小妹壓力好大

點算

好chur

救我

已經知道會爛，所以睇開晒

？點

一個sem啫，仲有得救

使唔使中出釋壓

自己懶
爛左怪邊個

再讀過囉，有咩咁大不了

Good

仲有幾多個sem

低gpa???????:o

2.5 炸我

當你仲讀緊書嘅時候，覺得成績好大

出嚟做嘢，你先至發現成績一啲都唔重要，有人肥過幾科但業績人工高你幾班

當你仲係fresh grad嘅時候，覺得份工好重要，講錯少少嘢會影響前途

當你跳槽，你先至發現以前間公司做過乜錯過乜根本無人知

又當你做咗幾年嘢，覺得錢好重要
到你失去屋企人嘅時候，你又忽然明白，屋企最重要

輕鬆啲啦，前面仲有幾十年等你行。

出黎做野再進修，我degree都係BU半工讀，依家中大讀緊master。而中大港大又如何呢 揾到食就得啦

咁快放棄。。。 仲有兩個sem

我都係2.5
不過係degree

無放棄
掙扎緊

我小短 G持你

2.1... degree
低gpa 入 爛gpa 出
成績定落黎 一次一次話你知 你入黎曬左好多時間

咁麻冬呢

麻冬改名了!

叫佢入黎講兩句

OK 叫緊了

追a a- ok？ 💪🏻

Ok ar

😒 又以為我撚你

Mo
無a-會死
希望今次有3個

我=白衣小天使 👼🏻

你係咩科架？

你很串!

sorlo